收皮啦宗教撚

殊樂畢咇~殊樂畢咇~殊樂畢咇~

邪教撚

收撚皮啦上帝彿祖

啊 呀 牙 阿 啊啊啊

踩場